你地班連燈燈仔

三峽工程咁強大
驚閪咩，一定冇事
我話嘅

三盒加油！！支那加油！習近平加油

樓主又分析得幾好喎